\makeatletter
\begin{titlingpage}
\setlength{\parindent}{0pt}

\centering
\begin{minipage}[c][1\textheight][c]{.75\textwidth}
\DoubleSpacing
\begin{center}
    INAUGURAL-DISSERTATION\\
    zur Erlangung der Doktorwürde der Philosophie (Dr.~phil.)\\[.5\baselineskip]

    des Fachbereichs Germanistik und Kunstwissenschaften\\
    der Philipps-Universität Marburg
    
    \vspace{2\baselineskip}

    {\large\textbf\@title}

    \vspace{2\baselineskip}

    vorgelegt von
    
    \@author
    
    aus

    Lörrach
    
    \vspace{2\baselineskip}
    
    Marburg/Lahn im Mai 2022%
    \medskip\\
    {\scshape\footnotesize\addfontfeature{Numbers=Lowercase}
    überarbeitete fassung\\
    \today}
\end{center}
\end{minipage}

\clearpage

\begin{minipage}[c][1\textheight][b]{\textwidth}
\DoubleSpacing

Vom Fachbereich Germanistik und Kunstwissenschaften der Philipps-Universität
Marburg als Dissertation angenommen am \hrulefill\\

Tag der mündlichen Prüfung/Disputation am \hrulefill\\

Erstgutachter: \hrulefill\\

Zweitgutachter: \hrulefill\\

\end{minipage}
\end{titlingpage}
\makeatother
